[有圖] 教google翻譯連登做英文

是咁的，啱啱就down左google個app叫crowdsource,笑google翻譯廣東話做英文
點知見到句咁嘅野

請出招

有一秒懷疑過係咪我理解能力差

google出個app，搵人幫手做翻譯
簡單啲講，你打啲咩落去，日後google translate就有可能出現你句野

自膠

真係要搵人翻譯你up乜鳩

on9仔

英文好先好打出黎la
唔係搞到廣東話奇奇怪怪咁

打出黎玩姐 post完圖skip左
連仔正經post走去接龍
玩野post又走去正經

咪就係

連登英文咪LIHKG囉

仲要請出招

1999

收檔啦白痴樓豬

樓豬係Google AI嘗試緊同人類溝通

agger

到依家都未明個題目係講咩
教google翻譯，連登仔做英文？

有咩好玩?

所以句野翻譯成點呢

連登已經痴左線
睇5個post 有4個都唔知up乜鳩

其實樓主做緊乜

同「即刻駁咀」有異曲同工之妙

唔講咁多，即刻駁嘴！